\beginsong{Gloria a Dios}
\beginverse
Vamos hacia Ti, Señor Jesús,
seducidos por tu fiel amor.
Siempre confiando en tu palabra
que habla al corazón.
Junto a Ti, Señor, caminaremos,
solo tu mirada bastará,
y nos llenarás de tu alegría,
de gozo y de paz.
\endverse
\beginchorus
Gloria a Dios, gloria a Dios,
siempre serás nuestro Señor.
Gloria a Dios, gloria a Dios,
siempre serás nuestro Señor.
\endchorus
\endsong
